恆生 part time CSO

今年year 1 apply左pt CSO
諗住學下野 同人溝通下
想知有冇人做過可以分享下interview情況 同埋實際係做啲咩
thanksssssssss

喺邊度apply

jobsdb成日都有啦

做Teller

我喺linkedin apply嘅

讀緊書都番到？
唔洗上training咩

因為係parttime所以應該都應付到
詳情要過埋下個禮拜interview先知

係唔係無得睇online assessment result
我未有電話 佢咩電話打比你？

係呀 應該無得睇
因為其實應該無model answer🤔
3字頭電話!
我大概等左3日
你可以去check 下個status

希望你成功啦
你好多dayoff?

絲打in成點

請左我 6月開始training

問左咩可唔可以話我知？

可加tg?

無特別野 一開始英文self intro 之後就普通傾計 大部分時間都係講翻之前嘅工作經驗

普通傾計係中文？ 無問普通話同其他問題？

依家開始番 6月先training?

HSBC都有請PT
基本上由你收到電話IN去到番工個一秒
都差成2個幾月
training就睇分行啦

因為想暑假番intern 呢份做pt 唔想撞

你暑假番intern咁點做恆生
因為好似每個月要番夠80個鐘

唔係最少8個鐘一星期炸咩 我見佢寫最少8個鐘

group in?

Indi

輕鬆?

幾錢一個鐘

報咗hsbc cso 下星期in

簽左contract唔講得 不過個人覺得算高

Pt? Ft?

輕鬆

有無得講個range
或者tg?

一個月要返80個鐘~=10日

pt

洗唔洗跑數，sell 保險 儲蓄

cso = teller?

係 你仲係學生？

On9

好乖好聽話

約左下個禮拜去in 仲諗緊抵唔抵返

yr2

hsbc/hsb?

蓄下經驗

lm

hsb

有兩個post都會叫CSO 分別係counter service officer (teller)/customer service officer (sales)

印象中sales冇PT 所以我估你應該係teller

利申:同一間銀行，我兩個位都做過

工作壓力大唔大

唔知你邊間分行 我嗰陣係區行，忙到嘔 9點開門，條人龍就會出現直到5點

預左一定會比人屌先，不論同事定係客。我嗰陣啲同事都算幾好，食飯日日會成班8-10人去飲茶有講有笑 但一做野，有咩做錯就屌到傻 因為個環境好緊張，日日都好似打仗咁 到時記得睇開啲 新人時期捱過左，做熟左就冇乜野 你仲會見到好多千奇百怪既人

我就係驚比人屌死 所以仲諗緊返唔返

上面好似無人講過人工如何

可以試下，都係一個幾好既經驗黎

PT我唔知幾錢，嗰陣我FT 12K一個月再扣老強

份份都話唔講得㗎啦😂個個咪照講
Btw高唔高過60?高過想轉行
利申中資 pt仔

Back office 大把parttime
Frontline 畀狗屌

九龍定新界好

應該一樣，冇分別
本是同根生

最想知幾錢

禁你轉啦😂高過 都幾多下

樓主本身係咪都讀商科而且成績又好?好想apply但驚自己唔夠料

高唔高過70

樓主咩u gpa幾多？

死岸尻 幾錢個鐘都唔敢講 以為自己咩重要人物 撚得閒查你咩低能

Habc pt cso 得55

55

唔知以為佢做ceo

In完隔幾耐先有offer?

基本上其實in嘅過程中已經比左offer
Official嘅話就好似大概1個星期

Thanks ：-）

想知恆生呢個CSO係咪一星期無上限限你番幾多個鐘?
鐘意既可以番哂1-6全FULL都得?
但最少就要有8個鐘一星期?

我都收到interview 下星期in啦
利申：asso仔都有得in

樓上班垃圾仲要驚唔夠學歷冇得in 又要狗衝係咁問點搵 係咪識人先得
好心啦 咪成條廢柴咁 工唔識自己搵架咩？第時fg周街問人點搵工？
試下apply衰左又唔會比人笑既 襯後生就乜都試下啦

加油 我5月尾first day

5月31？

No la 再早啲